[母愛］梁詠琪親手為女兒製公主蛋糕。。。

我哪會是公主 沒有乳腺但我高貴

Sergio

切蛋糕 = 切開條裙

西班牙蛋糕